今日落既雨 有無機會含有cs微粒？

理論上唔會 因為cs重唔會蒸發上去 不過雨水打落地果陣有可能令地面嘅cs彈番上黎

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

人地油尖旺, 今日落雨即刻個肺好撚痛